屯元天人重唔快d入黎 好多野玩架：）

如果你住屯元天 平時又冇咩做
咁就入黎一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀
或者你想玩咩活動都可以自由組團

留返低個資料 會盡快加返

如果準備入黎潛水既 就唔洗申請啦
因為會不定時踢人

小心個人資料

假資料

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命